其實你班港雞食西餐可唔可以食得有質素D??

講真,香港多元文化
你鍾意食西餐又好,中餐又好
但可唔可以食得有質素D??

個兩條乜鳩David同Nick
柒到仆街又窮都算啦

最緊要佢個網個名係hong kong girls easy
你地比人侮辱到上心口仲係到腿張開笑哈哈
一D尊嚴都冇

你唔醜我見到都覺得醜啦
所以正經既絲打唔好怨點解D外國人成日對你地咸咸濕濕,毛手毛腳咁
因為人地以為香港所有女人都係咁easy都係雞,白人就可以隨便上
你怨就你D好同胞做壞規矩啦

btw,我搵唔到D婦團呀,女權閪facebook pages,我想問下佢地點睇比人話easy
睇下會唔會又話身體自主乜乜柒柒咁
有冇巴打知佢地D專頁??